【和理非】反對黨鐵助紂為虐 - 全民Gear搭地鐵活動開始!!!

黨鐵過去一星期封鐵協助政權打壓示威者，又於多個安裝全新監控鏡頭，營造白色恐怖。
既然周圍都咁危險危險到要關閉車站，又有催淚彈殘留物，作為一個普通市民，帶番啲裝備保護自己都好正常

由今日起 大家搭黨鐵既時候應該配備頭盔, 眼罩與及黑口罩，甚至係豬嘴，保護自己。

以下幾點提議比番大家
1. 番學番工放工時間做，越多人做效果越好，人多亦唔易比人check身份證
2. 番工裝扮未必帶到頭盔，但唔戴都帶住，作為一個象徵，又或者只帶口罩眼罩
3. 真勇武就小心,比人check身份證留record就麻煩
4. 只帶防具, 只係要保護自己
5. 9月開學日一定要帶

當人人都有頭盔口罩係身既時候，就可以淡化帶gear本身既奇怪，保護大家，亦比一份支持勇武。

遊行唔係淨係星期六日，全民GEAR!
之前法律界遊行圖片參考

［解放殖民，香港革命］昨晚，打響了香港革命的第一槍

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

P牌無得推

推